屌你達哥個直播請埋d乜野人番黎

把聲咁閪難聽,又唔撚識應答,本身都已經冇乜睇達哥,見未有得玩先望梅止渴下,估唔到仲要聽個唔知乜水鳩嗡

我朋友黎 俾d面佢

上年都係佢

點解要請佢 完全唔知乜水上年已經有佢 同ea鬼婆有路?

做下把都唔夠料喎

大佬請多個上黎冇問題,但呢條友把聲又難聽,講野又唔清晰,仲要問d低能野,咩有冇食月餅,可唔可以話隻game好玩左,問乜撚啊屌你

你老味請你上黎講隻game,仲要問可唔可以話隻game好玩左,你老味你不如落黎比我做算啦,我上去問可唔可以拎起個手制算

年年都永樂

你叫你朋友靜靜地落番台當冇事發生ok?

你老味仲要睇成個半鐘片,乜鬼野安排黎

4分鐘

屌你個live得16fps

條友係youtuber黎,其實佢地自己個channel個自live緊

真係on撚9,一播片又濛又疾

點呀幾時開波呀係咁播片

屌你老母播夠片未
好似上堂咁

d production 差到

睇過上年就知永樂根本唔識波

屌仲要下下播片都慢半拍,你老味我果陣讀書參觀片場,落手玩部機都冇佢地呢個直播咁撚delay啦
坐係到果條友發撚緊夢?

咁疾

右下角個timer係做乜鳩

你地咪失禮人喇屌，達哥同人合作你又踩對方

啱啱播藍畫面嗰到笑到我

呢個真,達哥自己講仲好睇啦,依家好似臭撚左個弱智仔咁講

條友channel每條片都唔過一萬人睇
都覺得慘

講野1999都仲有一萬人睇

上年已經係啦
幾驚佢fb無人留言送唔到禮物出去

個永樂LIVE得1XX人睇 都唔知搵佢做乜

條友把聲同d神態都上唔到大枱

個濕鳩永樂每一球都甩,做乜撚

其實呢條友有咩後台
訂閱唔多view數又少

根本完全唔撚識波，對答又完全唔撚得，都唔知搵佢做乜鳩

搵個港超球員算啦

左手交右手呀eddy does

LM

7A7B-5QNF-6LM5

上年比達粉屌到眼濕濕

入唔到啦

仲要用PSN message屌柒佢

上年d人走去佢個channel屌佢

借個位黎派花生，介意勿插

內有花生，幫手入去推下比多啲人睇下

咩CODE來?

達哥話要去PS store redeem先知咩黎

倒米

一次性鬥快?
等我頭先仲CAP低左諗住夜D先試咩來

條友講乜春

請佢平丫
比1皮野佢都做唔